民陣: 元旦遊行紙已入

元旦遊行紙已入🙏🏽
今晚民陣會公佈詳情

#可唔可以黎緊一齊宣傳
#入信箱 #洗樓 #擺街站

香港獨立，唯一出路

推!!!!

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

Push

又係港島大遊行？

五大訴求 缺一不可

推

可唔可以搞密d?

可唔可以唔好好似上次咁，話同前線有共識係咁叫前線走

好
新一年繼續抗爭

推唔到都推

推爆佢

push

元旦見

其實遊行就係遊行 唔應該分前線定後勤

其實一路都唔明民陣做乜尻

遊行集會係市民既基本權利黎，從來任何國家集會遊行，只係需要通知警察，等警察自己派人維持秩序

而唔係要等佢批准，民陣仲要做壞個頭，等人以為向黑警申請批准左先可以遊行集會

Tui

E

全民上街

公安條例係咁寫冇辦法，除非有方法改到公安條例
如果依家民陣唔申請不反，只係用通知形式搞遊行，會即刻拉曬民陣搞手，咁就冇左一個號召力好強既平台

香港獨立 唯一出路

推推推

I am ready

賀佢老母

倒數完 大叫 元旦見

推！！！
一定要去！！！

手足全部行返出黎啦

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

元旦

一早留左位啦
Btw搞密d得唔得

好波

到時見

如果要多人有兩樣野要重

1. 而家開始宣傳
2. 諗下d有創意又幫到抗爭既野
例如全民自製遊文宣帶著去遊行

攬炒

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

佢作為一個組織 警方唔批佢繼續叫人出去就會比人告 所以警方反對 佢地會以組織名義宣布無法舉辦遊行
但每一次被取消之後 陳皓恒都會以個人名義承接舉辦遊行
咁都要屌民陣？ 係咪要民陣打埋開口牌比人告埋號召唔到人出黎先叫做到野？

元旦點解唔開花？

民彈好波

Push

除夕有冇倒數？

有民陣班和理非起碼唔會縮得咁快先啦

P

將條link copy去Google chrome嗰度開, 佢就會自動幫你翻譯做繁體中文

推 賀佢老母

唉。好大機會少過八十萬人。啲人去哂旅行。
到時政府又讚和平示威好，而且越來越多人反對暴力

其實改做中共倒台，唯一出路會唔會好D??

得十萬八萬真係唔知點解釋

人數又唔夠
對家又佈防重左

1020 無不反對都35萬

就算十萬八萬都好 起碼都比人知繼續有人堅持

黎啦喂黎啦喂

up

係，所以其實係元旦攪遊行好唔好。因為人一定少好多。
又有多個藉口比政府

1月1見

嗰時係十月
你睇下而家d集會人數同shop人數

128 前集會同和理shop 人數都係咁上下
呢個就係民陣同民間號召力既分別
35萬應該係民陣號召遊行既起標人數黎

唔好諗幾多人住

落力做文宣，再身體力行就夠

Pish

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
聖誕,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可

D字幾靚
推

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

sing hallelujah to the lord

推推

Are you guys ready?

推啊

宣傳

光復香港

感覺會易批d

Push~~~~~~~~~~~~~~~~~

襯聖誕氣氛宣傳下~
順便出去慶祝~

可以

生日都照去

推呀

又遊行

咪又係報細遊行人數呀，80萬呀！
百萬同二百萬二次湊人數比國際睇，我有行既，但之後次次報細數，被民陣出賣，維穩籌款，不了!

吹雞喇

吹大雞

唉唔好寫到咁露骨啦屌

good